大家衝廁所有冇冚蓋

成日唔記得

好順手，因為個掣喺個蓋隔離

常識點會唔記得

不嬲冚住黎痾

養咗貓十幾年 慣咗冚

唔冚整個蓋嚟俾你做乜
用下腦ok?

開完大會冚，唔想啲水衝擊啲屎彈啲屎水花出嚟

屋企唔會
因為你同屋企人一齊住
要中一定一齊中

會冚
已經慣左

我果隻無水花

有

好耐之前睇咗個節目講沖廁啲水花會彈滿成個廁所之後，每一次都會冚蓋

已成習慣

養成咗做習慣 不過只限屋企

梗係冚蓋啦唔冚嘅話 啲菌彈到周圍都係

寫左張紙喺帖喺廁所